尹兆堅長康邨「踩場」派口罩 建制有微言

卓悅與尹兆堅合作 派發1萬個口罩

長康邨康美樓突然爆出染病個案，大批居民10日晚連夜撤離，政府昨晚（11日）更建議長康邨的住戶，在使用浴室時不應將窗戶打開或啟動抽氣扇。

由於情況來得突然，加上近期本港市面口罩短缺，長康邨有居民陷入口罩荒。卓悅就與尹兆堅合作，今日下午3時在康美樓外派發1萬個口罩供居民、保安及清潔工人應急。有排隊居民表示近日無法購買口罩，亦有人表示一個口罩要用兩日。

梁嘉銘fb發文感謝 呼籲齊心抗疫

梁嘉銘則在facebook表示，的確「有團體」在康美樓地下派口罩及消毒包，而該「團體」表示只限康美樓住戶，如未能趕及領取，他們會放入信箱。

梁嘉銘更表示，在疫症面前不分敵我，感謝卓悅及尹兆堅，並呼籲齊心抗疫，支持長康邨。

大家一齊入去俾D支持當區區議員梁生啦

入去佢Facebook潤9佢

卓悅同尹兆堅合作都唔揾民賤聯

梁嘉銘係女人

可能知道同少數派合作冇好處

咁要合照wo，好似電視台捐支票咁

哦 唔係我地唔想派 係奶共派唔滿意咋
收番埋佢啦屌罩

黃絲含淚投泛民
泛民派罩俾藍絲

貼hk01 link 仆街死

作為商家識做啦

民賤聯成功爭取民主派議員尹兆堅派發口罩

既然做善事，當然搵個做實事，好過搵碌廢柴幫手

尹兆堅係新界西立法會議員，係到派嘢要問過佢？以為個場係佢自己？黑社會劃地頭？

放信箱等比人偷

好撚on9

樓主，梁嘉銘係女黎

上屆先係梁生佢老豆唔做先比個女接棒

梁嘉銘：yeah，做埋我個份, thx

梁生
係咪原本區議會輸左又翻生果個

派口罩既錢已經多過外國捐比支那抗疫既錢好多倍

卓悅?我有無睇錯?

做善事就係想拎光環
搵民建聯就無咗呢個意義

小數派民賤聯收皮啦

Push